凍奶茶

今曰去茶記見到對面個阿叔叫左杯凍奶茶多冰，上檯個時我忍唔住笑左，幾有創意。

形呀

冰山奶茶

佢又無錯喎

舊冰係大舊但浸住既體積小於平時碎冰 實際奶茶份量多左
好一招以退為進 果然薑係老既辣

曲到圓

個啊叔望撚住杯野好撚唏噓